失左業幾個月,下星期一又要番新工,

無咩想講 只係有啲唔捨得自由既日子, 各位有咩想講?

我由19年6月失業失到20年6月

恭喜晒 不過會唔會一返工就wfh

成年喇, 點生存, 唔洗比家用啦

唔知呢, 申請左十四個, 六個有回音, 見左四個, 請左一個, 人工point 0

加油

洗左26萬 交租食飯旅行

失業幾耐?人工加幾多?
我好驚一直搵唔到

公務員

有錢仔

兩個月到啦 扣番人工添呀, 不過舊個份唔走唔得 無辦法啦

point 0 做咩都無用啦

下....我同年既全部超過一百萬cash
我十萬都冇 叫有錢？
利申3x歲

兩個月幾好啦
我三個月啦
唔通真係要減人工

同年既係超有錢仔

減唔減都好,唔洗一年解放軍就入城, 所以都無分別, 過到一日得一日